\chapter{Ausgewählter Quellcode}
\label{chap:code}
Auf den folgenden Seiten ist der Quellcode folgender Komponenten in dieser Reihenfolge abgebildet:
\begin{enumerate}
	\item \inlinecode{lsg-accordion} in nativer Entwicklung
	\item \inlinecode{lsg-accordion} in LitElement
	\item \inlinecode{lsg-accordion} in hybrids
	\item \inlinecode{lsg-accordion} in Stencil
	\item \inlinecode{lsg-basic-headline} in nativer Entwicklung
	\item \inlinecode{lsg-basic-headline} in LitElement
	\item \inlinecode{lsg-basic-headline} in hybrids
	\item \inlinecode{lsg-basic-headline} in Stencil
\end{enumerate}
\includepdf[pages=-, scale=0.78, pagecommand={\thispagestyle{plain}}]{img/Code_VanillaJs_LsgAccordion.pdf}
\includepdf[pages=-, scale=0.78, pagecommand={\thispagestyle{plain}}]{img/Code_LitElement_LsgAccordion.pdf}
\includepdf[pages=-, scale=0.78, pagecommand={\thispagestyle{plain}}]{img/Code_Hybrids_LsgAccordion.pdf}
\includepdf[pages=-, scale=0.78, pagecommand={\thispagestyle{plain}}]{img/Code_Stencil_LsgAccordion.pdf}
\includepdf[pages=-, scale=0.78, pagecommand={\thispagestyle{plain}}]{img/Code_VanillaJs_LsgBasicHeadline.pdf}
\includepdf[pages=-, scale=0.78, pagecommand={\thispagestyle{plain}}]{img/Code_LitElement_LsgBasicHeadline.pdf}
\includepdf[pages=-, scale=0.78, pagecommand={\thispagestyle{plain}}]{img/Code_Hybrids_LsgBasicHeadline.pdf}
\includepdf[pages=-, scale=0.78, pagecommand={\thispagestyle{plain}}]{img/Code_Stencil_LsgBasicHeadline.pdf}
